熱烈祝賀愛國政黨於香港正式成立

屎King黨

SKP
Shit King Party